平靚正面罩推介

如果怕煙，一定要用呢隻面罩，

平時大陸酒店都一定有呢隻，火災用，我覺得每個巴絲都要有個看門口。大家都知啲濃煙幾刺眼架啦。趁星期6日得閒，快啲買反個！！！

利申：平時工作關係要住大陸酒店，屌得輕啲。

邊淘得切呀ching 香港都有得買啦

知道香港邊到有就快啲傳開去比大家知邊到買啦，買一個先幾十蚊，好過用幾十個普通口罩。

求巴打share 有得買既地方

五金舖3M系列

巴打呢啲貴呀，又要分開眼同口2件頭。
我推介個隻 真心又平又好用，包到實曬，雖然強國既product.

依家淘返嚟 條例過咗都未到喇on9

香港有冇 我覺得長期來講 買定都冇壞

豬咀好唔好用

自由穿梭

濾盒好似要另外買

有分隔chem同隔dust

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

同求